Active: yes
Title: Фестиваль науки 2016
Category: news
Date: 2016-10-28 00:00

С 7 по 9 октября 2016 года проходил VI Всероссийский Фестиваль науки «NAUKA0+», в котором принимала участие лаборатория компьютерной графики и мультимедиа. На стенде лаборатории были представлены проекты по генерации многоракурсного видео, а также по распознаванию и трекингу лиц.

В работе стенда принимали участие следующие студенты лаборатории:

- Лащенова Дарья
- Молодецких Иван
- Фетисов Юрий
- Мухамедов Артур
- Максименко Денис
- Бородин Григорий
- Головатских Иван
- Кондранин Денис
- Дворкин Игорь
- Шалимова Екатерина
- Переверзева Полина
- Амелина Екатерина
- Плошкин Александр
- Баранчук Дмитрий
- Куклева Анна
- Лаврушкин Сергей
- Багров Никита

![Фестиваль науки 2016]({static}/images/news/festival_nauki_2016hSQa "Фестиваль науки 2016")
